Aprenda a fazer uma verso vegana de chocolate quente/choconhaque, perfeita para esquentar neste friozinho.
Link para a receita: http://bit.ly/2cKJJw3

Blog: http://presuntovegetariano.com.br
Facebook: http://facebook.com/presuntovegetariano
Twitter: http://twitter.com/presuntovege
_____________________________________________________

Caso voc quiser apenas o chocolate quente, no precisa acrescentar o conhaque, que voc tambm pode colocar  gosto.
No lugar do leite de aveia voc pode usar a mesma quantidade de outro leite de sua preferncia. Eu testei com leite de amndoas e ficou uma delcia, s indico engrossar com um pouco de amido de milho (:
_____________________________________________________

Music courtesy of Audio Network